[理性討論] 香港人應該如何對待白宮聯署？

香港彈丸之地，面對龐大嘅國家機器向外求援係好正路...6月9號至今香港人己經提出好多白宮聯署，但係有冇諗過向外求援嘅同時，我地可以做Ｄ乜作為回報？畢竟人地係冇欠咗香港人....人地就黎中期大選...我地又可以做Ｄ乜？

個人意見，歡迎討論。

侵都冇對手

公義面前 講咩回報啊？
你扶阿婆又講回報？
汶川地震香港捐款你唔提要回報？

鬼post都高質少少好無？

不推文

—————————

團結一致 穩定軍心 係唯一出路！
[size=4][gold]欣賞大家喺重要關頭都不割蓆！不分化！核爆都不割！[gold][size=5]

手足係唔會再問割唔割 支唔支持！
黎到今時今日 死左幾個手足都仲問？

機場安全區文宣 不捉鬼 只接機 不阻飛！

我冇嘢講啦，見到P牌就全部當係鬼，連登仔質素可見一班，祝你好運。